有無人宜家都聽緊歌？

放低聽緊首歌嘅歌詞

再走近是我完全難自禁 就算知道實在太愚笨

關IKEA撚事

早知道是這樣 像夢一場

在沒有你以後 我沒有了什麼

無愛可失 得不到相戀別說失戀

或許愛能穿越時間 抵達永遠

只要你敢不懦弱 憑什麽我們要錯過

midsummer madness i can't take it no more

童話書從成長中難免要學會失望

夠鐘死心了

I’m falling so I’m taking my time on my ride

you're the one I love
for you I'll give my heart

有一天晚上 夢一場
你白髮蒼蒼說帶我流浪
我還是沒猶豫 就隨你去天堂

太多太多記憶如詛咒

為何舊知己 在最後變不到老友

最怕一邊忙呀忙 一邊回想那舊時光

剪不掉的是你 帶淚的臉 還真是煩

無需要快樂 反正你一早枯死

橡筋

And with every step together
we just keep on gettin better
屌都唔係咁嘅

零碎的片段湧現我的四週
疲倦透 時間彷似被你偷偷地被遙控
猶如橡筋 一拉一放 不鬆手放開
一邊開心 卻越不想放開

前面是那方
誰伴我闖盪

似聽到
這古老擴音機

不要着燈 能否先跟你摸黑 吻一吻

人會厭舊貪新所以逃出去

除了你之外的空白 還有誰能來教我愛